"fontNormal" = "Helvetica-Bold";

"language" = "en";
"Level Select" = "選擇難度";
"Goal" = "目標";
"Time" = "時間";
"Start" = "開始";
"Result" = "結果";
"Mission %d" = "%d段";
"Retry" = "重試";
"High score!" = "恭喜!新記錄!";
"High score:" = "當前記錄:";
"Mission Complete!" = "目標達成！";
"All Clear!!!" = "全部達成！！！";
"Mission Failed!" = "挑戰失敗！";
"Give Up" = "放棄";
"Play Single" = "單手模式";
"Play Double" = "雙手模式";
"Chellange" = "達人挑戰";
"Leaderboard" = "排行榜";
"More Game" = "更多遊戲";
"Next Goal:" = "下一目標:";
"<< Back" = "<< 返回";
"Again" = "再來一次";
"Close" = "關閉";
"Next" = "下一關";
"High:" = "最高分:";
"TOUCH TO START" = "點擊按鈕開始遊戲";
"FINISH" = "結束";
"ShareMsgNormal" = "我剛剛在 #輕擊達人# 中點出了%d分! 敢來超越我嗎? http://t.cn/zl9D9KV";
"ShareMsgChellange" = "我剛剛在 #輕擊達人# 中挑戰成功第%d關! 你行嗎? http://t.cn/zl9D9KV";
"Come to challange highest score!" = "今天還沒測試點擊次數呢,快來測測吧.";
"Your friend get a new higher score. Beat It!" = "你的朋友剛剛超過了你的分數,快來擊敗他.";

"Review" = "評價";
"ReviewMsg" = "恭喜您達成了新的成就!如果您喜歡我們的産品,請給個星評價吧,您的肯定是讓我們做的更好的最大動力,謝謝!";
"GoReview" = "去評價";